【無綫地震】傳全部部門減10%人手 前員工爆料日內派大信封

無綫裁員潮真係未停過，早前已有指無綫近年生意額大減，所以各部門都要「交人」。（新聞連結： ）今日《蘋果》再收到聲稱係無綫中人嘅李先生（化名）爆料，指TVB日內會再派大信封，計劃每個部門都要裁減10%人手。

李先生稱TVBI嘅裁員已大致完成，下一波會輪到TVB，李先生話：「之前話TVBI會裁四成人手，咁原本百幾二百人，炒咗大約60-80個。今日再聽其他部門講，娛樂新聞台現在總共約有80人就裁咗5個人，on air service大約20人裁兩個，都係呢幾日會派信。咁如果你個部門本身都係唔夠人，可能有得豁免嘅。」

李先生承認自己都係被裁人員之一，問到現在公司氣氛係咪好差？佢話：「咁梗係唔好啦，成日話裁員，大家都係等消息，有啲睇吓其他部門可唔可以調過去，或者自己諗定後路囉。一間公司幾年改一次，難保過多幾個月，話生意咁差又裁多鑊，咁市場賺少咗就要cut budget，我哋都冇辨法。」

亞視化

近幾年搞乜衰乜

笑出聲

似曾相識

搵啲亞視做膠層
唔亞視化都難啦

其實有幾多個亞視管理層去左做

一個李寶安都夠啦

自己搞乜野 big big channel蝕錢 搵藝人開刀

由強國管都係管理不善